毛語錄佳句:沒有資產 就是最大的資產

毛主席都話攬炒 你地冇得輸

真理